牛市之收到風大户會趁過年突襲拉升一千點

趁低成交做野

做咩偷聽我同誠哥講野

半日市升到3萬
殺熊

拉升一千萬點 淡友全部破產好無？